政府intern offer幾時先出

有朋友返工前幾日 政府先打比佢話收左佢 叫佢下星期一返工

通常要幾時先知結果

點解要做政府intern hea到咁

我係隔離post 都有講過，政府其實好遲先有interview 同 offer , 有上市公司offer 就去後者，起碼對份工有用

幾好pay 同埋做compliance野嘛

事實所以都報咗，不過一定要報間非政府做backup plan

有其他offer 只係諗緊另一間做長啲定做得哂兩間 下星期前要覆實另一間做幾耐